# Лицензирование ПО Glaber
              
Программное обеспечение Glaber открыто, бесплатно, распространяется по лицензии GPL-2. Собранные пакеты и исходные коды доступны свободно для скачивания, при этом скачивание означает согласие с лицензией GNU GPL2.

В терминологии ГК РФ скачивание открытого ПО в рамках GNU GPL2 равнозначно получению неисключительной лицензии с согласием с освобождением авторов ПО от любой ответственности связной с использованием такого ПО.
       
       
В случаях, когда нужен объект продажи, с заключением юридического договора, ООО "Глайбер" продает неисключительную лицензию на ПО Glaber. 

Артикул такой лицензии `GLABER-NON-EXCLUSIVE-UNLIMITED-GPL2`.

Стоимость лицензии `10000 рублей`.

Поставляемая в таком случае неисключительная лицензия на ПО покрывается более широкой GNU GPL2. 
